Stand-up不是脫口秀：沒有理由毆打女人? - Bill Burr 比爾伯爾

好中point!

入面既重點
講左好多原因

大約都係兩個重點

no reason? really?

每日都可以諗到一個打港女既理由 但你唔會打

bill burr真係好敢講

樓下既comment其實 總結得好好

因為暴力相向的發洩方式是可恥的，所以男人如果打女人就是人渣。但這並不意味著被打的女人就是無罪天使，相反她們犯下的愚蠢錯誤是她們被打的原因——也就是男人打女人的理由。

女人犯下的很多愚蠢錯誤都是男人打女人的理由。

女人很愛用言語挑戰 男性既底線

而且好多人唔會睇成件事的來龍去脈，只會針對男人打女人呢件事上面！！！

每日都諗到十個理由，想一巴車落去d臭閪港女到

臭閪 真係要車2巴